====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Puis j ' ai participé à de grands concours , comme celui de l ' Opéra de la Bastille , où je pose la question de la place de la Bastille et de sa lisibilité et , dans un tout autre contexte , ceux de l ' École de Danse au bord du parc de Nanterre , de la Cité de la Musique à l ' entrée du Parc de La Villette .
Entity Name (Type) :: Parc de La Villette (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Opéra de la Bastille (LOC)
place de la Bastille (LOC)
École de Danse (ORG)
parc de Nanterre (LOC)
Cité de la Musique (LOC)
Parc de La Villette (LOC)
Total entitiy counts: 6

